想課金比美國打柒支那應該買咩國防股?

LMT定RTX

RTX 現價買仲係平
可以入小小

你喺次級市場買點會課到金？

ITA啦

買美金現鈔然後公開燒左佢

國咩防股
課金買侵侵D嘢好過啦

點解買國防股就係課金比軍工企業，乜concept來的？

咁你有咩好提議

佢意思係課金比我
利申有hold

佢仲未Get到。

Stark industries

XAR+RTX